點解許智峯facebook無人follow/like

直頭係今場理工戰役mvp
風格低調、做實事
但得22k like

佢好易俾啲狗嚇窒 同埋無鄺神咁識撚班狗

直頭係今場理工戰役mvp
風格低調、做實事
但得22k like

可能就係因為太低調

我個人覺因為佢唔夠氣勢，講野果陣唔似其他人咁好中氣，加埋爭咁啲會令人記得既“特色?”(eg 鄺神係超級議席，譚文豪係飛機師，朱凱迪係票王，楊岳橋係大律師+同天倚一齊選，許智峯我最有印象係搶手機)

Push許爺

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

如果大家認同許智峯係真漢子 點解佢fb followers只係AY 1/10?

推